港台最廢DJ (14) - 我們都愛香港

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

光復香港

勇Ching個post 可以留返下次用？

我原本以為你咁快share我個po
完左呢個，香港仲存在再算。

我哋幾乎同時間開
好

真係兩粒鐘錄音
今日咁既環境點解唔可以播下歌開下熱線等聽眾phone in

gimme 5 錄音都好既，tinyee返到來都應該出唔到聲

勇ching開遲左33秒

我既意見係寧願播歌 今日咁既情況仲播錄音 好平行時空feel

話說鵬仔14年唔係因為撐雨傘所以同cuson一齊比人調走晨光咩
如果係咁點解佢又可以做到台長

5點呢d c9 時間我驚你會打爆收音機

仲有讀秒

明升暗降d fd?

唔phone in播下歌都好 我自己唔係好接受到全錄音

做台長仲暗降？

做左台長沒得開咪支持。
係d唔肯認老轉一台既聽眾投訴先要搵佢回歸。

新po 留名

好想瘋狂抽梳b水

佢冇明支持
但你feel到佢中立既官腔有偏向既
起碼二台同事唔洗驚政治立場唔同比人叮走

梳b $100

阿一今日播帶

依家2台個女人係邊個

喂頂
投訴左晨光拎TG黎搞笑未

同埋今日made in china 點串bun ching
廢事click入去幫佢加點擊

x霸王

投左

啱啱先發現原來節目表幅圖made in china 有個黃色野

yellow object

子誠真係讀曬咁多個名

你上二台網站
頂部 '有音樂 有快樂" 一邊係李志剛, 一邊係黃冠斌

咩事

我見到係eric 同bun 嘅

有音樂 左邊係音樂節目既主持
有快樂 右邊係非音樂節目既主持
所以黃冠斌唔會唔同件老垃圾同一版

雖然今日又開唔到CHing喉堂 S3
但好自豪又推到括弧14
CHing們撐住呀 Eric喊完啦
你地唔準再打煽情牌

敏感今日live?
播左 雞蛋與羔羊 無盡

大家記得報平安

食在HK嘅時候，阿司徒瑞祈話喺TP做過一段時間跟住講到斌C Hing嘅時候Alex就話我都唔記得有依D人添

希望今晚聽到黃亞斌把聲

最後一下抽何蘭叻

以前有聽過
成日嗌到成枱野 又話好食好鮮甜又剩
但次次又食剩勁多

冇衣食最仆街

FUCKY DJ

有沒發覺佢地好鍾意播環球磅promo

又出阿仔API

有

洗左幾多錢做呢d垃圾

仲有沒手足未上水

會唔會係因為而家二台主要sell音樂
而環球榜係少數播外國歌的節目？

又唔見佢地播teen空海闊同大韓旋風

以為一定要播

我諗有幾樣野一定要播，dj可以自己揀d.

斌ching加油
一度聽一度喊

我以為有rundown 一定要跟住播
開節目前多數都有API + 小白 teen空海闊 / 垃圾 環球榜

api應該一定要，可能每日有quota要播邊d卦

應該有
佢哋做live 咪有塊版唔比得我哋睇嘅
應該係呢樣嚟

我唔覺眼 不如等池塘師兄出黎解讀下

阿一唔喺度

接電話?

Teen空海闊真係少啲
大韓旋風個promo間唔中都有播
唔知係我無留意定時段問題
其實我印象中環球榜promo都唔係好多播
我覺得播得最多promo的節目係Made in China和我是你的後援會，其次係騷動音樂

夜麻麻噤多藍既

藍嚟咩
係咪我冇專心聽

on9, 警方處理咪就係處理咗班學生囉

而家呢個Karen藍的

聽到了

宜家呢係淺藍

警方處理咪就係出黎就打你一身再拉你

On9,比1分鐘佢講嫌多

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

次次都一點前接個ramsey

屌你老母你有咩資格喊啊

堂堂正正出來拉完暗左又會發生咩事呢小姐

除咩口罩，蒙面無罪

我寧願聽hardcore ramsey
呢條仆街你個腦咁撚樣諗嘢喊乜鳩

處理？用SIG516定AR15?

其實藍c係用咩心情聽呢個黃到金既節目

叫人負責任, 咁黑警又幾時為佢地嘅行為負過責任呀
果然人一藍, 腦便殘係無錯

有證據咪公平執法囉

抗爭者犯法係佢哋嘅事
死黑警打人、濫暴、蒙面冇number
投訴有鳩用？
佢地係紀律部隊
佢犯法邊個制裁？

唉
好多時都唔想話啲ramsey
但係點解啲人睇警暴睇到咁撚唔緊要

好悶呀啲藍絲又係up嗰幾句野，咁警方同政府唔洗承擔責任呀?乜都推曬落示威者度

而家係單邊做錯嘢而無需要承擔後果喎
抗爭嘅用十年換十年判十年坐十年
佢哋呢?

暴力破壞係犯法
犯法你咪拉囉
依家班狗唔撚係拘捕
係虐待

執法者執法
咁執法者犯法邊個去制衡？

呢d中立藍，示威者做咩都記得，幫愛國仆街點砍人就選擇性失明。
今日佢地係佐敦入左d私人會所，d所謂尊貴會員緊張個歷史文物會所仲緊張個d手足俾人打

cls 聽hardcore ramsey都冇咁嬲
阿一接d咩電話入嚟

真 成鳩日都聽日madein支那既promo
我心諗 個節目係咪好唔掂

呢個正

以個問得好

幾好笑

咁警察係咪都要堂堂正正執法呀?
蒙面，冇number，情緒失控，濫暴
日日都有藍絲稱為嘅"個別警員處理未如理想事件"，一兩單就可以話係個別事件，但呢幾個月人人有眼見班驚慌嘅行為幾咁不可理喻，但堅持死口唔認，已經成為一個現象，唔係個別事件

正
CTRU SDU做速龍，同我講驚？

呢d先係人話
究竟呢班後生仔有咩武器威脅到個拎槍嘅

俾d正氣射親

呢個廢佬藍到發黑，仲要扮中立、肉撚酸！
淨係識掛住d飼料！

D比喻正到

聽到想企起身敬禮

好撚精景

果然係聰明人

呢d嘢唔關年齡事
有腦嘅幾多歲都有腦
冇腦嘅點都冇腦

hardcore Ramsey出動啦

ramsey 聲

又係Ramsey聲

中立出埋啦

wowwwwwwwwwwwwwwwwww

嚟了

Cut線啦

我中立嘅

Ramsey真係有聲聽

好恐怖, d ramsey 真係同一把聲同語氣
係咪機械人嚟本身

我中肯嘅

又係中立撚

笑撚左

我唔想柒婆下台呀。
咩都唔敢推幾好

拿，我就中立既

中立，我呸

721 831就打市民啦

呢句中立難聽過hello你好

你老母臭閪 cut線啦冚家剷

寧願無拖拍都吾同吾岩既人拍拖啦

咁易洗腦就好，好想知佢點建設香港

人地撚你咋

第一個果個miss chan chan都唔會係藍啦
今日有出去做野
但佢講到話唔知俾到學生一個點既未來
真係有啲眼濕濕

一哥係咪聽到佢講我係中立嘅就即刻接佢入嚟

wow 你建立咗幾多嘢先?

收成期？

中肯喎

收成期

Cut啦！

凌王一出招即刻9 叔

各打五十大板
總之暴力就唔啱

駁唔到啦下話?

阿凌勁到
即刻唔答

唔識點答就收啦

我唔識點答你

bun ching都火啦

淨係我眼見到
口力哥嚟？

佢冇道理就唔識答㗎啦
我唔知 我睇唔到
全部ramsey一模一樣
同阿叻一鳩樣

淨係睇TVB ?

收啦！

佢把聲好似黑仔

我有睇三個台㗎

嘔血喎

81 82 83

翡翠台 明珠台 j2

我睇埋高清翡翠台添啊

一ching接多幾個中立入來，我真係聽到唔想瞓

阿一係咪特登接入黎激阿bun同阿凌

無左好耐啦睇黎你真係好有決心唔睇tvb

傷心都冇曬
即刻火撚咗

要出火 我阿一第一個幫你出火

扮唔到中立Ramsey

吐晒血都尊重, bun ching hoball

有沒人有藍絲bingo張圖？
好想聽著玩

我真係對閃燈好敏感
藍紅同白

0 C Hing, Bun C Hing好波

又哈囉你好

你呢d咁偏頗嘅人搞亂曬香港
睇嘢唔睇兩邊

1 ching妙傳先有好波

哈佬你好

喂你叫咩名

提下佢唔好自爆咁多呀

唔好自爆

全部位置，特徵唔好講呀

冷靜d 唔好亂講嘢

加油頂著呀

萬事小心

佢算包得幾好

對唔住

各自爬山，搵d野做

阿一你最尾接埋呢d 電話嘅

仲有磁力王

唔係中醫師咩

所以先話黃金經濟圈好撚緊要

聽錯

你條野唔掂

輕鬆呢半個鐘唔知啱唔啱

都ok 嘅
盡做啦

阿一橙橙豬

阿一 你腎虧！

阿一全程唔敢出聲

心理學

連rachel 都笑呀一

斌衰緊

有笑哈哈

rachel識玩 針阿一

笑哈哈

阿一今個月係被殺月，日日都俾人督，朝朝返去跪玻璃

見到好多巴打跟著嚟做

好腰好腎好ching

一師嫂:

飲可樂

爆響口

c hing祠堂 聽到唔想X

BENZ雄

Benz 不力

clown

C Hing 祠堂點解成日都有咁撚多藍屍打去
污染晒成個節目 質素瞬間插晒水

點解呢個節目黃到咁，仲會有藍絲聽眾?
佢地聽呢個節目應該會好辛苦好un耳
定係佢地同荷蘭叻一樣，對啲唔啱聽嘅野自動當聽唔倒?

但呢個節目日日都講好多黃野，知道今日有特別打電話環節應該係長期聽眾/留意開fb page，究竟佢地係咩心態聽呢個節目，同埋點樣忍受呢個節目?

三位師兄個思路、邏輯、表達其實一直都好清晰，但啲藍絲聽眾都係好似聽唔明同唔知，而佢地打電話上黎仍然會講啲三位反駁過嘅"藍絲觀點"，但又提出唔倒有力理據支持自己，咁佢地打上黎係想點

好簡單 支拿製造都重有好多連登巴打鬧住聽 (包括我)

同你地聽支那製做一樣

Old seafood最多都係扮中立鳩up一兩句，同埋佢地都仲有播歌同訪問多
但ching係真係同你深黃黃足兩個鐘，你藍打上佢仲會句句有骨反問你
兩個節目程度差好多

sor唔小心負皮左，我沒聽好耐，有都係咁岩

我終於知一ching點解膝頭痛，日日被自殺完返去跪玻璃更係軟。

何生 你係咪柒叻啲朋友黎？方向報日日都報緊「暴徒」既事蹟 莫非你只睇蘋果立場？

大家加油啦

今晚大球場，願贏波歸香港
大家可以來打氣區第一行同我相認

今日cut左hashtag wo

台長同cuson串撚到

不了

有冇師兄知道made in China 宣傳聲帶首英文歌係咩

十個救火的少年

串咩？啱啱瞓到迷迷糊糊聽唔清淨係記得講咩獨裁者

環球榜= 音樂節目
c hing= 非音樂節目

講緊31台講獨裁者個節目，咪有位入

阿一扮老母

星期二 開心日報新環節

梁榮忠講漫畫

獨裁者攻略

呢都好似變咗二台討論區
好少講一台

我會聽波樂，十項全能，古今風雲人物， 講東講西既。
不過一台既目標年齡層都唔係我地

自從音樂情人過左二台之後就無再聽一台
係間唔中會重溫講東講西老店咁...

得我聽

以前開心日報仲有陳恩能個陣會聽佢

寧願聽精靈一點都唔聽made in china

法醫研究所

一台淨係聽新聞

守下留情

屌 好撚膠

扮返api整promo

阿一膠聲：阿仔你去邊呀
凌童tori: 樓下有人聚集呀tori, 我落去睇下呀畢得鳥
一膠： ching祠堂落左樓下麻，d人聽到唔想瞓咪係下面囉
凌tori: 賓翁係下面呀tori, 等我打俾佢叫佢幫我搵位啦tori

賓翁： ching祠堂season 3!

佢原來仲有做ga

多謝梓豪爸，波盛

呢個中立正常正常咁多，真係咩野節目咩野人聽

ching祠堂有藍絲聽

hardcore個隻，hardcore人先聽祠堂。
gimme 5 係正常人

華仔好有潛力做季賓

ramsey

藍絲聽唔會好un耳既咩
尋晚仲要打上去

屌 咁L多中立L
罷聽CHing祠堂

大家一齊去社交平台揾
C-H-I-N-G 中文字 祠堂

Unfollow 同unlike 個page

覺得2台嘅守下好聽啲

冇計啦要救一台
仲記得有隻基佬屌聽眾

唔明咩事??

一台陰謀情人都好多人聽
要救一台唔會互換啦

你地唔中立

頂你mine又壞
直播成日都load唔到

其實個APP仲有好多野唔方便

重溫啦
1條過2個鐘
好難拉翻去準確位置聽

如果輕談個D 4個鐘既更加難

而家可以前後10秒算係好啲
不過其他台又唔見佢load唔到
淨係聽唔到二台
以前未update聽直播都無問題
而家update完個介面又樣衰左又聽唔到
真係無嘢搵嘢來搞

聽一個鐘音樂情人都唔知斷左幾多次線

斷到我聽咗一台講波

好過以前嗰個
起碼聽重溫有得飛

有沒聽到我把聲

冇我完場前四分鐘先轉台

我叫到完場嫁
今晚有phone in打上去既話應該扮唔到tori

老牛tori

衰過星期五，出唔到假音

係大球場見到喉精仝人

糖

佢地閃得勁快

唔係變聲器嚟咩

邊個喉精呀？

個日同fd飲緊威

深喉有。。。

收皮喇黃永

覆錯咗
sorry

nel nel好仆街

一ching又j自己d prom

數榜係邊個嚟

扮女人

好耐冇聽過正常個opening

玩LIKE數

順手JLT

佢係咪諗住數到報新聞

MING仔

Ching JLT

我彈出又彈入

邊個有份玩呀

又JLT

我聽緊d乜野

數數字數左幾分鐘

佢地有冇去睇波

突然過咗

Vincent. 唔知係咪覺得剪台長好煩，直自己錄

係時候玩埋jerkisjerk個ig

睇ig淩皇有

八千九百六十四

剪台長

又話d c9 幫手like jerkisjerk既

捐一蚊

點解成日jer佢 發生咩事

因為 梳b $100

好毒

衰仔

上次講開捐錢俾expandia, 之後梳b捐完我都未打得切毅進星就個個copy

又JLT
垃圾！

記得了

波盛有LIKE

藍絲波

丫一 口頭禪 冇！冇！冇！冇！

講到咁點接

kity呢

嗱！ 我就中立既

seafood波

又抽食在。。。

我見唔到

JLT到

理 得你

當呢個節目既宗旨係JLT
咁JLT仲係咪JLT

唔知點解開始對aga啲歌覺得悶
首首歌都係咁

成日抽out笨out

我幾驚佢睇完波慣左口up多隻字

佢話戒粗口嘛

首首歌都係中文>英文主題>扭音>中文 無限loop, 首首唱腔都係一樣

唔留意歌詞同聽3am冇咩分別

推

好聽啲咪叫風格囉

有排m記係咁loop小問題
差d咬著薯條瞓著

咁AGA 個曲風係咁
你當首首新歌都係同一首咁聽 個觀感就會fit 晒

其實season 3 開始左未

LOOP最多呢
我係個首"一"

今晚係咪ＣＨＩＮＧ牙!!!!!!!!!!!!!!!!!! 簽仔

仲有一加一

上星期五出左expendia 新環節
請左老凌媽媽出山

一加一有gin lee加乘好聽幾多

原來3am已經係2017年

推爆國歌

我咪係
平時都瞓緊唔會同你地9up

係得你痛咋一

Gin lee出左首EDM 認佢唔到

垃圾！

垃圾

曲風多變

正 全世界失眠

雙十一喇!!

失眠最大原因都係要聽CHING祠堂
因為聽到唔想瞓

有沒人留意個環球磅d歌你真係外國hit歌定係oldest seafood自已揀d岩香港人既？

屙夜尿係腎虧

腰虛

正想講

真係hit架 好似前嗰排首dance monkey 喺外國都幾爆

上星期一有教

青苔

另外有個男歌手d歌都係咁
唔記得叫咩名

點解隻眼咁紅嘅？

Jay fung?
佢首首都係鋼琴開頭 聽intro好似

荷蘭

啱啱揾到
adrian fu

其實首靈魂獨舞幾好聽

ok既 我覺得同m記依家播果首差唔多

又嚟新api

最新寵物廣告

Jay Fung 我最鐘意首我好想你

Hello 你好

夠8964咪po 凌師母合照囉

成日loop

又開始暴走
食神

叻人詞堂其實我覺得廢廢哋

呀一沖出黎

一陣打上去既ching，記得第一句就hello你好啊

視交叉上核

事 X 核

聽覺盃

沖警杯

衝警杯

阿一 唔識玩

暴走BGM 呢

陰

左核住曬

嘩~~~~~~~~~~~~~~

入完

AC米蘭

靈芝吹得好緊要

答案係何守信

阿O

直接飛

好撚仆街

林敏聰？

Ohh~~~無心睡眠
Ohh~~~冇交錢

抽晒水

識轉彎

佢頭先係咪扮alex

睇波不賭波
聽到唔想瞓

JLT

JLT到極致

拿

玩死自己

歐州國家杯韓國嬴

鳩UP 大會

9upper

幾吹得

攞正牌暴走

又長恨歌

楊貴妃係邊個呢

盧生真心想占卜加

CSL

咁認真

真心以為認真幫你占咩

平空

真係當玄學節目

咁就半個鐘

JLT星期二

JLT 就日日都JLT
邊有分邊日J

今日冇乜暴走咋喎

因為呢，d大熱歌一定有啦，d磅尾歌感覺上係專登揀d易入口pop歌。
btw我老母覺得dance monkey好難聽

我幾鍾意Adrian, 佢同gin lee個mv 99 地幾正。 gin係佢ex, 佢係dj, 專登打上電台玩佢電話

痴9線，吹奏女兵都算，但係屌女兵太小
雖然港女表演左佢地好多都勇武過男人，但係兵係有體能要求，正常都小人入到啦。 你估個個都好似支運動員咁拍男性hormone呃體能咩。
庫爾德女兵，勇武港女大家係會尊重唔使你吹奏
d垃圾女權呢幾個月又唔出聲呢d就沖出來

話說叻人祠堂可唔可以改名同改音樂

晨光咪後講打飛機呀

笑撚死

少聽晨光
今日聽到morning call
台長串到爆 仲要唔俾聽眾講野
平台係咪咁？

好正
疾到隻退休狗口啞啞

屌 嚇撚死

係，因為有d c9 真係好9,你唔食著佢地會失控

?

頭先唔個播邊首
然後豪仔突然大聲咁讀之後啲歌詞

豪仔專登搵d老鬼出來串

貴花田講野成日疾下疾下
又搶野講唔俾其他人講, 好難頂

返大陸買樓都智障

今日先得閒聽返星期一 CHING重溫, 聽到個女士打上去喊晒咁話點解啲人仲有心返工, 真係喺巴士想喊出嚟

利申: 罷咗個幾星期工, 今日先返工

加油啦

屌你，J對J格劍咩

牙簽仔提完鄺sir又唔提其他候選人

好難想像個咁認真既人會聽祠堂

廢祖不意外
我寧願聽貴花田食螺絲跟住豪仔兜，都唔想聽阿祖係到大愛和自high...

留意咗巴打幾次

難得係度搵到知音係一樣頂唔順件垃圾廢祖

（叫關長返嚟啦，聽另外呢度啲巴打講，關長重會係開心日報講漫畫，根本應該放返佢番瘋show拍著豪仔先最正，豪仔又會有共嗚，又拍慣曬）

don't cry me angel又係斷氣咁

live

王耀祖去開心日報分享正能量??

有沒諗過係要關長救開心日報

好彩唔係得我一個頂唔順廢祖

阿祖返去做舞台劇算啦
還掂佢久唔久都請假做舞台劇，或者去旅行㗎啦

今晚過唔過到9k

差三個就夠

敏大人返左來

琴日講完今日即刻播日本榜

屌你老母乜撚野宣傳聲帶嚟

政府D垃圾APO

奶媽

LB定BL呀

睇得出佢地係亂嚟

今日抽成分水

JLT到極至

懷疑遲d season4 有其中一日係齋up廢話

亞賓返來啦！！！！

每日頭半個鐘都係JLT

亞斌

唔怪bun ching長期做夜晚

黃亞斌

He will be back

大師兄歸位

係時候教壞亞賓玩連登

come back

back

ya!!!!!!!!!!!!!!

環球榜

c hing祠堂唔好

Auntie係咪聽緊

三陰交

屋企有兩個廁所 有錢仔嚟

痴線沒電話幾多日

名校仔

應該廳一個房一個

擺咗喺locker

LOCKER

醒目仔

亞賓係大佬，冠斌咪教父

原來冇打上嚟嘅原因係咁on9

一百題數
慘過返學

笑到仆街
漏左電話

改個個慘d

cls

呢個親生仔真係走唔甩

佢反應真係好快

強勢回歸

好正

亞斌係節目嘅吉祥物

黃冠斌冇得走啦

I'll be back!

大佬

強勢回歸！黃亞斌！

聽亞斌 好撚hi

笑那死...........

亞斌一下就推左三版

聽到亞斌jingle 幾激動

證明佢地三個唔夠黃亞斌重要

其實牙籤仔可以同吾g點cross over
Ching比完意見唐詩300首再比

佢地JLT 我地都JLT

以後叫亞賓祠堂啦

有咩主持就有咩聽眾

嚟緊呢個半鐘我地唔留言

有沒人今日用淫賤tori聲打上去

畢得鳥沒得返學，個男仔係咪安全左

阿一嗰種臀虧聲

臀虧

原來阿一先係情場高手

你聽佢d花式自殺每次都唔同囡咁濟

一師嫂

用家

敏感

阿一大d定一師嫂大d

咩大d先

嚴擎小說

閆擎小說

地位定年紀

我都聽到

平行時空

地位仲洗講嘅

一師嫂開金口

咁樣呃人

嘩直接自殺

一師兄又花式自殺

呃完人之後咁樣ON AIR自殺

好慘 被on air

今次唔係花式 係直接自殺

心虛呀肥仔

阿一RIP

你心虛呀肥仔

是日今句：你心虛啊肥仔

你心虛啊肥仔

今晚點算 跪咩都唔掂

金句

剃頭

點解把聲震

molamola
終極自殺

有permit molamola 一師兄

CLS

唔洗當
係真係一個願打一個願捱
m底一

驚爆粗呀

又喺到借啲咦笑阿O

馬

串過馬

咩意思

摔其他野

都估到唔係live, 一師嫂live, 阿一應該會俾廣播界除名

馬撚

串過馬撚呀

不嬲都係錄㗎啦

今日又係推po日

串過馬撚聽過未？
馬係好撚串既生物
你一讚佢 佢就囂 一囂就唔想比你騎
為避免隻馬囂 一定要鬧佢差
同時可以激將

我仲喺到諗緊點解一師嫂事先唔知係錄音嘅情況下會無講粗口
女人好L醒架一師兄

阿一驗到咩呢
紫外光燈

你腎虛啊肥仔

留名彭情年代開始聽

講到吞精

我知
見佢地笑得咁衰以為講緊鹹濕嘢

有沒聽緊live呀

宜家咪係

開網台啦

變左成人節目

雲吞加麥精

完全估唔到佢地up乜

你點知的

Ching cls

雲吞加麥精
龍咁威2呀

阿一玩完d野俾人捉到卦

完全估到呀

奶袋含撚

聽唔明係咪我問題

咁應該係我慢咗
我一聽到已經打咗上嚟

痴撚線

仲有包雲吞紙巾

暴走音樂呢

爆大獲
又自殺

除咗雲吞同麥精其他係講緊咩

冇喺街冇帶耳機
唔想好似廢老開speaker

聽唔明係好事

你用app聽？
我直接收音機

JLT 最好聽

少左好多樂趣啵

係原來慢咗成分幾鐘

講到咁白

聽開咩節目呀

花式自殺好聽d

原來唔關事
係我個app慢咗分半鐘
搞到我以為勇Ching係佢哋熄mic已經估到

我可能真係pa呢

除咗雲吞加麥精明
其他都唔知up緊咩
定其實淨係講緊吞精

讀新聞都仲係成日讀錯

Hidden Ching

聽開晨光音樂情人
不過E排少聽左
ching呢

我聽到鄧忍光

係

打上去問下

我基本上晨光聽到albert, 之後敏感到瞓

喂 阿一你比人捉到玩乜

新聞部有個男聲好正

支持呀
都係愛情疑難既一種

原本以為佢講緊攞d精去驗驗到虧

第三節可能會聽佢唔到

攞到出來先驗到既

係咪d色同d味

屌

Btw大家都唔好再推啦
我仲想聽到一師兄

可能射錯地方

又吞

和你SUCK

coffee or tea or 麥精

would u like some精s

晨光而加好多新人都唔太識

Would you like some jings

沒計台長成日 擺工 請假

而加聽都冇mud當初個種feel
極懐念luk sir
ltv cafe

阿一日日跪玻璃，就係要換膝關節。
下次整d柒海健絡青豆沙佢食啦

鵬仔都係沒luk sir d霸氣，你睇佢完全壓唔著水鏡泉

睇四葉草個mv真係好正
毒都係咁話

水鏡泉收晒皮 淆撚到走左唔返

Bun ching 都幾鐘意用黃明志嘅歌

四葉草最正係呢段時間

依家去左邊
記得佢出個首好想你超紅

佢夠厚面皮真係可以留係度反正都沒人拉

真。ching喉精

真 聽luksir同大舊石係到互潤好正
鵬仔差咁D氣場

學廣東話

好似俾人影到佢煲煙爆粗，沒左個形象

同alex同居

仲好似有男朋友定咩

一: 痴飲痴食

專登搵返出來

飲咩食咩先

阿一同波盛同居我淨係諗到會有間懲罰房

BUN CHING 安聯球場

長髮真係會用多d, 我又係讀大學留長過，用快好多

唔止洗一個頭

3000蚊清潔費

洗膝頭，跪爆曬

JLT環節
完！

同咗居搬唔走

樂Ching還好嗎

希望報下平安

依家唔好生啦
害左下一代

但唔生又變相冇曬香港人

有澳州國籍
咁又唔怕既

世界末日啦

如果講世界毀滅咁就真係條友有D sort sort地

Agger

Safe?

搞錯 出咗街今晚先咁爆

下次出街都開住黎聽

今晚推咗十板

個人覺得痴女tori暫時最爆

好想知痴女依家點

唯有聽到四點啦
反正晚晚都聽到唔想瞓

如果佢答可行既話
咁就同佢頭先所講既係想同依家呢個男人生既小朋友有沖突啦

好掛住佢
ching可否揾返佢

我覺得佢真係單純想生仔

龍哥生左

一晚就推咁多好快又（15）

呢兩日推得好快

磨 Ching 亂入已經好好笑

我都好想知佢攞到個男仔嘅contact未

又奶選舉條例

仲要都係同一個人同一個選區

嘩飲食節目踩過晒界喎

忍埋三晚咪無事囉

我諗講大咗
但係如果你無信心養得掂就真係咪鬼生啦

其實搬得呢樣野做原因一定係條仔對條囡好有顧慮
可能一分左手就好快遇到第二個閃婚生仔果隻

一朝早起身聽到件藍律師鳩up「老解出黎執野係無問題」

屌佢老母
成撚日話鳩啲示威者
呀 係咪真係手無寸鐵呢
解放軍犯法就話係咪合情合理

咪撚再請呢條蛋散上嚟啦

笑死 係咪基於廣播尺度唔講得阿一又細又早洩

barbie請返來係咁上下

唔好咁話d生死未卜既人啦

話梅姐還拖

台長我支持你嫁(讀報紙除外)
幾時玩多次一開二或者進化一開三？

我想聽話梅，貴花田混戰alex

八婆大混戰

睇名都覺得嘈

羅啟生好似成日串9 大台朱

其實比係屌大台珠平空，我會屌佢中英夾雜多d, o2o頭先都會幫嘉賓盡譯返。 大台朱係直接偽abc式教法，一兩隻字要懶係野用英文。

阿祖聽日又放假

夾公仔機宜家最on9 係放十粒骰係度，開到全部一樣就贏iphone

膝頭粉碎

點會咁小事
肥仔rip

咩料
機會率得1/10077696

6^10? 唔係好記得。
佢地係一個盒係中間周圍用像筋high一high到就可以chok, 多數5粒相同起跳。 5粒可能係一盒figure, 6粒係藍芽喇叭果類

有d仲可以夾名器
行過會播東京好熱叫停你。

6^9, 因為第一粒骰可以係咩number都得
不過成千萬分之一的機會率

係wo要n-1

屯門人係時候騎牛

羅啟生返左晨光咩

晨光追蹤31

佢地係咪有本候選人名冊係直播室

ching祠堂可唔可以整個節目係阿一唱曬其他節目d主題曲

Eric:阿一好似酒肉和尚

頭佗

佢地mv係咪諗住走數
唔係諗住d人唔記丫

青豆沙呀

eric又贏ching

每日一膠

奉獻俾一ching,
一路好走啦

走左數啦
詞力王個D MV

去台灣順便拍埋la横掂都係

有無人覺得留獨立調查好過問答

睇邊個出題，bun ching搵case就可以set鐘0130再起身，問答係睇佢地暴走既姐，根本星期二佢地就暴走足兩個鐘

怖い

我覺
但唔好係bun c hing出題

aka

MADE IN CHINA

全家一齊聽鬼故，全家輪住打上去

阿桃個樣唔差wo原來

電台佬要著老西返工

我覺得其實佢把聲幾好聽 (做節目來講

係小師妹有d悶

鬼佬扮緊侵侵？

吓唔係喎
小師妹幾好聽喎，聽啲素人講嘢好正
小師妹算係Made in China啲吹水環節入面較為好啲果個
至少好過星期一聽佢地食嘢先啦

一定好過食野既，可能我聽過幾集悶

南亞仔都聽電台

終於ching fb過9k

大家姐都越做越悶，而家無聽了
唔知仲係咪講香港景點
之前有一集梁奕倫返來客串最好笑

上連登唔好咁認真

咁仆街既啲女

其實邊幾句係佢地唱

又竊聽風雲

減咗人工再加

搵X鏡泉返黎做中醫師
橫掂佢咩都話識

一陣又可以暴走

你三個燈神唔好再講投票啦 我想如期呀

種出黎

硬cut

1872388

批爭

訓低咗

小學生齊打架

盡量唔好

瞓低咗真係好好笑

禁錯負 sor

唔好做阻膠

哎呀 星期四 好掛住獅身温 我愛巴塞隆拿

60分鐘JLT

係咪9UP 環節嚟

遲啲會有番架啦
JLT

應該係

串撚到

波盛

將二台通識30秒拉長到60分鐘

幾過癮

FEEL 到呢個環節有排玩

今日波盛開mic 講令壽堂

chok自己身體上某d嘢
之後會興奮
一d都唔無聊

拜仁無聊黑

JLT足60分鐘

好認真咁JLT地講啲學術野

傻系

特質系

c hing祠堂-無聊型無聊

JLT - CHing 祠堂型無聊 (第六種)

我聽緊D乜

聽下今日會出幾多個2台Dj 既名
擎子 波盛

有咩人會聽呢d節目

波仔D VO

把聲係邊個

波仔囉

無聊型無聊囉

又自殺

英文果把聲應該C Fun 黎

好似係求其搵條片

半個鐘我聽左D咩

無聊

好似聽左d 野咁 但又唔知聽左d 咩咁

聽佢地鳩up

60分鐘JLT雜誌
今日啱啱先開收音機

邊個嚟

波

入廁所
係咪屎忽痛

乜鳩丫

一齊寫信投訴

Agger 好似好有深度，但係其實唔知聽左啲乜

英國研究

只有Ching祠堂可以超越Ching祠堂
今日又有一個JLT嘅完美示範

試下其他節目有呢d環節
即刻比人屌死

TORI!

season 3喇

搖搖

英文字母都數錯

好黃冠斌又好唔黃冠斌呢個TIPS好廢

但第一個tips係會仔細望
啱咩

台長叫小白跪綠豆 連台長都有追post

沒聽，瞓左

有啦，尋日同晨光其他人講佢地平空，除左阿O沒人夠膽接落去

真係咩野環節咩野聽眾，一路屌JLT一路推左成百個

一個電台節目，d post仲推得快個cctvb大部分爛鬼劇

唔又唔止一個節目既 只係其他節目討論佔少數啫
或者對唔到個topic 名

你唔講我都差d唔記得，以個post唔係ching專用

此終平日9-6 好小人可以聽到收音機既

消失的地圖城堡18xx年起好，未俾人攻鼻過
嘉賓：thousands of years呀
小白：好勁呀
講完東歐自駕遊播首日本歌先

小白不意外

小芝媽 話梅姐 大家姐 錄段VO

加埋廣播道人妻係度嘻呵嗄唏

晨光d jingle 仲係老凌同潔彤錄

証明新班底幾懶

呢輪政府api叫人唔好上街
港台今期prom又係主打叫人禮拜六日叫人留係屋企

證明新班底幾廢

今日兆尊
我估豪仔又捉住佢來問台慶啲嘢

黃擎咁早係度

慶祝豪仔生日

唔使預備節目啊

豪仔更係記仇

係 電台係佢第一個家

邊個電台同事，除左3個ching會為電台自己俾錢book酒店

小白接左做6-7咁多年 d環節都仲係kity果set
當年kity做左冇耐逐個諗逐個推架

兆尊

聽佢講真係死得

btj青豆巴呢輪咁早呀

風頭火勢聽兆尊真心燥

佢真心係d逆來順受既港豬，
咩都可以慣

人地有錢人 冇辦法

有幾千萬身家有幾個老婆
我都做逆來順受既港豬
做一隻食玩訓港豬最開心
如果唔係 TG掉到佢門口
太古班天龍人都唔會出黎

你一講天龍人就諗起今日響one piece post見到以張野

豪仔點名講天頤 阿Lu 同桃姐細粒

正wo屌

阿lu係矮，佢點叫細粒。。。。

勇ching最熟阿lu

藍屎剛個樣好膠 奶共都搵唔夠咩
夠膽就開咪回應下 不過我唔會聽

豪仔臨尾又抽個靚水

睇開呢個，點睇都正過rachel

btj rachel係阿一搵返來，佢係搵佢睇跌打定腎虧

原來尋晚真係去咗送煲，我以為佢地鳩up

頭先藍鬼話自己拍過"插班女學生" 嘅時候, 陳太係咪笑住講咗句 "頂~"

所以唔好再話佢沒音感，佢一係就handle唔到呢類野，一係俾一師嫂打得多

Kenny F

好唔阿一，但係要問阿波，極竟邊個先係一師嫂
媽好亂呀

一師嫂小心波盛

你要搞清楚邊個係一師嫂先，可能阿波先係真命天x, 陳幸如只係煙幕。

凌王一開估，佢地大聲到傘曬，我完全聽唔到咩來

睇返個live好正
賓師兄真心火

小塵埃首新歌終於唔係斷氣咁

呢個係咪錄音黎？平時好似會報時

老凌俾人串

證明凌公子幾有錢

可能太多野講卦

又講我地話佢地離地

真係好食既拉麵
個湯好味既
即係超級好味
總之拉麵好食。。。

到新聞呢段聽落似錄音 啲位斷得好怪

但係點解要錄音呢

可能我多心 但平時個flow係新聞前播歌

睇下mon po波一陣會唔會報時

凌師兄最有錢 順著要乜有乜始終的意義
唔講人地返工係興趣 靠樣搵食又話我地知咩

are you moto

公開試又係錄音黎 歡迎鞭我屍話我知係live

？

韓國個影相佬呀
問凌王係咪model, 賓ching好鍾意重口音扮。

凌王今晚會唔會今晚發爛渣回應下

似錄音

睇個勢今日應係會1001,開定個括弧15 俾佢ywt差唔多

公開試多數錄音啦

宜家又live

今晚守下留情係咪得阿勤一個播錄音??

其實阿一可以播完albert au，過一台幫手播守下，出多兩個鐘糧，橫掂成日話無錢

咦，又似係live
究竟今晚頭半個鐘發生咩事呢？

阿勤一個live算唔算live?

肥仔搵得愈多同一師嫂去台灣咪洗得仲多

YWT??

今晚最後半個鐘係咩環節

令壽堂?

我都唔記得YWT係咩意思

又還拖

令壽堂唔係expendia㗎咩

上星期太開心 冇左ching eleven

以為取消咗

成日mon post但就唔理聽眾訴求
我要MV

詞力王MV呀

要還拖

免撞機

港台最廢DJ (15) - 我們都愛香港tori

推
多兩板

港女煲，屌老母

送禮勤

原來咁快900幾

收禮富

58db
聾啦wo

BUN CHING: 垃圾

唔怪得頭先啲聲咁擦

好聽過old seafood定小白，唔記得

我聽都好辛苦

佢想直接屌嫁啦

一陣間有得鬧

邊套電影

黃亞斌強勢回歸嗰日推咗十板喎

903 好鍾意笑港台d正音咬字，但明明成個二台大把懶音

三條友唔夠一個細路嚟

有咁多

點解正音都要笑

同問

少爺尖好鍾意

應該係選老頂

0ching講呢樣野 搞到我諗番佢同eason個訪問

又鮑魚

聽朝要早起，睇下佢地有沒法令我唔想瞓

如果係琴日你應該可以即訓

雛妓都係

我尋日聽到阿波就瞓左

重溫

雛妓係杜汶澤㗎咩

live mon po

亞斌到

琴日吾小心訓着左，一醒就係龍哥把聲，miss左水鏡泉

ya

只聽到c了都笑左

亞斌：香港人加油
眾人：yeah

開左廿分鐘都推唔到幾個，一出亞賓就來爆，屌曬3個去晨光啦

Ramsey都係進攻中場

啱

就快1001

好深

佢都係監製
不過佢做開嘅都係敏大人做編劇

三個CHing 都駕馭唔到亞斌既智慧

晚晚叫肥仔接亞賓電話，之後由佢講。
肥仔又可JLT兩個鐘